班火影撚算唔算係動漫界既芝娃娃？

明明冇料但又鐘意對人吠撩交嗌
你話如果係你的名字 哈爾移動城堡呢d三弟四弟出黎駁下嘴我都理解
又或者op呢d長年龍頭比人破左個紀錄心有不甘我都明
但班火影撚到底邊到黎既自信學人搭嗲？
連載期間由頭到尾比op禁撚住黎砌到有心理陰影
真係得佢地咁唔知醜成日話自己世一，明明就冇野同過個一字扯上關係
依家個套博人傳佢地自己都嫌三嫌四我都廢事講到咁盡
成日話鬼滅po煩，人地煩極都係自己講自己
你地就鐘意拉埋我地新晉動漫一哥落水黎刷存在感又唔覺自己煩
好心咪咁肉酸啦，係咪自卑到驚唔同我地炎柱比就冇人理你個自來也？

鋼練撚先係

如果火影今時今日出道，30期都挨唔過就會俾人腰斬

真
唔知做咩要成日攞鬼滅嚟同火影比
整cheap曬火影

呢排好似檢點左

有冇咁慘呀
不過十幾年都冇贏過op就注定實唔係一哥料

我個人記憶係,
火影去到中忍選拔我愛羅暴走前, 其實係紅過OP
之後慢慢就開始輸 + 多人放棄

口嘴打完佩恩後, 仲拖落去個陣好多人棄

海賊撚呢

佢地識咁樣圍爐打飛機咪天下太平囉
開個po自己話自己世一邊個得閒理你

同埋初期尤其係外國英文地方
火影係紅OP好多, 原因係d 鬼佬對忍者情有獨鍾

OP 其實 "兩年後" 開始都愈來愈多人棄...

成日見到大哥哥就覺得煩

呢幕完全冇感覺，唔明有咩好成日講

睇晒動畫
中間已經頂唔順飛住黎睇
後期已經暴走無限復活無限大技
忍界大戰亂七八糟太多篇幅描述配角
回憶片段太多回憶完都唔記得咗主線去到邊
最初睇火影望住嗚門成長幾正嘅
之後真係Hea住睇

我覺得合格但未至於神作
作品好唔好睇都係好個人嘅嘢
成日吹火影一見到有人串火影就起晒鋼嗰啲
係唔係將自己代入左係故事入面某個角色
定係呢一套動畫係你成個童年嘅回憶
神聖不可被侵犯嗰種
不能理解

點解會冇巨人派

火影世界第一！！！！！！！！！！！

鬼滅宇宙第一！！！！！！！！！！！

鋼煉……

本身我幾中意睇，但佢後面做到咁撚閪點會仲幫得落口

係喎仲要講漏左個回憶
鬼滅打完下弦打上弦之後就打boss不知幾爽快
都要比佢地就話人賺夠趕收工
睇回憶睇到佢地傻q左

留意到呢d真世一反而好少刻意話自己世一

火影世界第一唔係不嬲講笑咋咩

火影世界第一

咁緊係講笑啦 傻既都知唔係
不過佢地笑話當事實講